# Ejercicio 1

Escribe una función que devuelva un array de usuarios. De cada usuario guardaremos el username, el nombre y apellido, el sexo, el país, el email y un enlace a su foto de perfil.

El número de usuarios a obtener se debe indicar con un parámetro de dicha función.

Sírvete de la API: https://randomuser.me/api
